其實大家出街食野係自備餐具定用餐廳果啲餐具？

果日去食lunch，拎隻匙羹發現勁污糟，即時想嘔，諗起出街食啲餐具俾無數人同廢老食過，都係自備餐具穩陣好多

自備即廢餐具

出街食預咗啦

屌，有無再大頭啲嘅相？
呢啲人真係要屌佢老母

清，邊區咩鋪幾時幾點
收窄範圍搵個仆街仔出黎

油麻地吉豚屋
Facebook琴晚有人講緊
快啲幫手起佢底

啲垃圾傳媒仲要幫佢打格 屌佢老母又唔係嫌疑犯

屌!

屌睇睇下有啲似over my death body

dead

飛沫好可能噴到